點解今日仲係咁多人返工返學？

啱啊，炒支那股咪得囉

光大國際 （257）討倫區

香港人一跳就好跳 你驚下次一跳嚇死你好過

支那人仲托唔托市？